袁國強可否單憑字句判斷有人係時代放炸彈?

利申:良好市民,絕不犯法

話要睇背景
紅底無事(好似係)

白底係咪死得

工聯會放菠蘿炸死咁多人都無事啦，睇背景架嘛

報工聯會課程免刑責